六件日本jk,你點排？

1號

2號

3號

4號

5號

6號

あやめ > 蓮加 > 賀喜 > 日向

未入嚟都估到坂道臭雞

小孩才需要選擇

G

悶唔悶？

混血狗

六號好似幾正